我離開呢個世界係最後一件能夠為你做嘅事

收左線之後就永遠都唔會再搵到我
希望你好快收到入班通知
好好過你嘅生活，搵到一個你肯珍惜佢肯為佢付出嘅女仔
同埋，再見連登嘅朋友

絲打咩事呀 唔好咁傻

我對住佢，所有我原本唔肯做唔鍾意做嘅野都願意為佢做，佢就永遠都收埋我，話簡單低調，ig從來都唔肯post相，電話我永遠都摸唔到睇唔到

連我個名都只係save我個英文姓氏

同我講佢永遠都唔會為我改變

值唔值得為個咁既人放棄自己
天涯何處無芳草

屌，呢啲男仔咪由鳩佢囉為呢啲人值得咩
BTW雖然而家講咩都無用，始終傷心緊，不過希望你傷心極有條底線俾自己
自己都不愛怎麼相愛怎麼可給愛人好處

點解仲要為左呢個人唔開心
由頭到尾佢都唔愛你
點解你仲花時間喺佢身上

呢個世界好大架女 無需要為左一個人糟蹋自己

搵唔到 唔會有

我連拍拖嘅基本快樂都忘記了，底線由第一日一齊就已經無左

有 一定會有
嗰個人就係你自己

係啦係啦

聽下歌傷心下喊餐飽啦樓主
搵唔搵到愛情其次，搵唔搵返自己先係最重要

冷靜d 佢只係你生命入面過客
佢唔代表你所有 緣盡即散

咁咪唔好拍 得拍拖會快樂咩

因為我以爲佢愛我，我以為我遮住扮睇唔到，佢就會慢慢改，真係會愛我

我工作又無埋，愛情都無埋，搵唔到生存意義

無人會要我

拿我地睇下得意既貓仔先？

我搵唔到，所以上黎同大家道別

我地講到結婚生仔，我以為佢會係我生命中重要嘅人

自己要自己囉
而家咩年代呀 女人一定要搵人要？
自己一個行下街買下野
又唔洗隨傳隨到
鐘意同邊個出街就同邊個出街
不知幾寫意

屌，而家求其有條友話要你，你信唔信先？
香港地男嘅有錢大把女送上門，女嘅樣唔差大把仔媾
BTW你都係想有人話要JA，PMED，我要SP

0/10

metoo吹兩句ok?

一係你就無名無份咁樣行落去
一係你就撇撇脫脫咁斬欖

你都係人你都有尊嚴
呢刻你覺得佢係你嘅全部
但只係呢一刻，過咗就冇事

佢無比過尊嚴比我
我諗唔通

你都係想走？

尊嚴係撚人地俾既咩

咁撇脫啲斬欖
付出左已經收唔番
放低喇

得罪問句，樓主你幾多歲？
佢唔撚尊重你你咪屌撚柒佢囉
人哋踩到你上心口反而傷害自己？
而家你唔係俾人禁室廿年，傷殘果啲受害者啵

唔好一廂情願啦醒啦
佢唔愛你根本唔會為你改
你想佢改咩野呀？
你死左佢會為你傷心咩？唔會呀！
搵一個愛你嘅人啦

諗下你父母 當局者迷啊 幾年後睇返原來無乜野 只係一個經歷

no 我想搵番佢

BTW其實而家講乜都無用，樓主只要你唔係蠢到低智
其實呢度講嘅嘢你自己都明，只係太傷心無法抽離
只能夠講，傷心就由佢傷心，喊就喊吧，不過俾條底線自己，傷心完就知幾傻仔，完。

個世界咁撚大 咁多野探索 咁多知識可以學 咁多你將來估唔到嘅際遇 你個腦就只係得工作同愛情～ 會唔會太單調？

老老豆豆
就算你係暗瘡肥婆
呢度都有人肯埋單
識多啲人
你就會發現世界大過你好多
充滿無限可能

28

唔好衝動呀樓主

放唔放低到睇你決心架喳

離離合合好正常，揾下個囉

唔好要生要死啦

支持你呀！

？咩料

臭雞屌你老母

仲有我地嘛 其實我地都可以同你分擔

原來28歲仲咁單純睇得出佢傷害得你好勁
拍咗好多年拖

近三十先係最有女人味最正嘅階段

樓主 為左呢種人 唔值得，有咩 係度搵人傾
唔好唸埋一邊

點解我識唔到依挺女仔

幼稚到

on9 , 為隻紀律部隊狗死 ?